[親生仔] Google Pixel討論區 (24)

Google Pixel系列行貨問題
Google現階段未有對外公佈香港行貨消息, 各位有興趣巴打, 請自行尋找渠道購買。

有關USB Type-C 轉 Type-A/B 線/插標準問題
請參閱 Google 工程師 Benson Leung 及 Nathan K. G+ posts

磚咗 / Bootloop?
除了某些型號之Bootloop由硬件問題引致之外，普遍都是由軟件問題所導致。在一般情況下，手動進入Fastboot Mode，重刷firmware即可解決。
- 如 Nexus 5 型號，可能因Power鍵有污垢引起，清理後即可解決
- 如 Nexus 5X 6P型號， 可能因硬件問題而引起，請參閱以下詳情

Nexus 5X 6P Bootloop問題
- 如經Google Play購買，可自己聯絡Google 申請退款或換機 (已過保養期亦可)
- 香港Google已更改政策，所有有問題手機交由LG 或 華為負責
- 如經門市購買，請自行聯絡LG 或 華為代理
- 經門市購買而又已過保養期，可自行找第三方維修中心重焊或更換CPU

詳情參閱：
LG / Nexus Bootloop 苦主請入

連登 Bootloop 苦主 Telegram Group:

- XDA 已有臨時的解決方法, 使受Bootloop影響的手機成功進入系統, 大家可以用此方法為手機進行備份 (只限已Unlock Booltloader 手機)
注意: 此方法並不能永久修復有關問題

實用連結:
Factory Images for Nexus Devices: (需要 Unlock Bootloader)

OTA Images for Nexus Devices (不需要Unlock Bootloader)

爆post冇人開，咁就等我嚟啦

回帶

#23
#22
#21
#20
#19
#18
#17
#16
#15
#14
#13
#12
#11
#10
#9
#8
#7
#6
#5
#4
#3
#2
#1

最重要係用到payme 指紋都得 已經好方便

google plus 執柒咗喇，頭 post 嗰兩條 link del 咗佢啦

仆街 冇留意到添

wow唔同國家版本有啲耳機 個耳機咩樣？

想知耳機音質

我唔識分
等陣試吓

想睇耳機圖

手賤買左部pixel 3 xl 128gb.
要同部mate 20 pro 比較一下.

正wo prefer入耳式多啲
美版個隻成日甩出黎

屌，有得買，有得送，香港呢？咩都無。巴打諗唔諗住開home mini，估唔到你為咗佢，而係為咗部3a

發現pixel 個fingerprint 幾好用
隻手濕濕地都用到
iPhone會fail

主頁左邊個Google feed改咗少少

買pixel 3係唔係仲要輪街症咁
周圍都無貨

部pixel最近啲電倒水咁

disable左個digital wellbeing之後真係會順左又慳電左
之前打機lag足同倒足半年，Google我屌你老母咩

個到幾錢，而家心大心細好想買野
雖然而家部iphonex都幾順，但下一部機一定轉場

2同3a 好

本身想買邊部？

我用緊mate 20 pro 啦

3a好正

3a 如果64gb 夠玩嘅人
應該好好用

大家有pixel 既屋企係咪都齊晒
Chromebook
Google home
Google home hub

而家Google home識唔識講國語或者廣東話？

只係識國語

有Chromebook, Google Home mini, Android TV

想問有無巴打用 esim
去到無 esim 支援國家係咪 = 廢左號？
漫遊都唔得？

pixel 3 xl, Chromebook plus, Now E .

home mini唔知有咩用

啲人試咗港式英文都ok
用英文好過

唔知有咩用 咁都講得出
播歌 開燈閂燈較光暗 校鬧鐘 問普通嘢

有無巴打有b&h 100 gift code?
現金同你對分買3a
tg 傾 l i h k g m r s

播歌已經有個iriver speaker
冇智能家電
所以。。。真係冇咩用

我未拆
可能賣出去

電器 家乜撚電

9to5Google: Ads are officially coming to Google Discover later this year.

Google

其實可以聲控播歌已經好方便
唔使下下connect電話

食屎 迫人用其他嘢代替

你地google home mini用緊邊隻支架？

咩叫無 esim 支援國家？

主卡用esim，去到當地卡用實體sim就搞掂！

我都用緊 Chromebook Plus
BTW, Asus 出嗰部新Chromebook條邊好窄
好靚

sor9ly

係！！！我成日都好想換… 但而家又夠用

Pixel 3留名

用緊pixel 3xl，點樣disable呢個功能呢個係未原生內置功能？

我仲用緊C720

有冇人有chromebit 或者 Chromebox?

準備加入

本身用緊ip6+
但部機開始有時神神地，見3a幾吸引忍唔住
係b&h買但岩岩無晒貨 等緊佢補貨

有無人有興趣買二手
wireless charger google原廠 美水
買左之後好少用

岩岩入手3a個back制係左下角唔慣 有無巴打有推介咩app可以用手勢做唔同既指令？

本身 用壞手勢 用番正常就唔慣

back係左邊係正常。。。。

等Q正式版出

係咩其實我用慣iphone所以唔知

廣東話幾時有

或者你等下個月 3a 應該都down到android q beta
到時有個抄足iPhone x嘅手勢操作
同埋喺個mon兩邊向內拉都係變咗back
或者你喺google play度search "gesture"都大把
出名啲嘅有fluid嗰個
不過要disable下面嗰條bar 要連電腦整或者root機 唔知你識唔識 雖然唔disable都用到

唔洗disable下面個bar個bar都好用
不過swipe from the edge係back其實都方便好用
so far好滿意部機 輕身 簡單 唔大部

btw thx巴打

btw姐係下個月先有得更新？

3a 嘅 q beta factory image 出咗啦唔係咩

3a好似講明要6月先有喎

係咪就down自己部機果個就得？

我跟google囉
可能冇得入beta test但係可以自己刷掛
但係佢iphone啱啱轉過嚟android都唔會識刷㗎啦

新舊Google assistant ui

幾靚
有Pixel感覺

係咪要update左先？android q
同埋點解我lock電既時候叫google要我解鎖先可以對話

應該未發佈

主卡要收銀行短訊
網購 one time password
email 2 factor authen

唔係當地卡可以取代

銀行短訊係發去你主卡

你去到外地，有漫遊咪收到信號，有信號就有sms

[Update: OTA images gone too] Pixel 3a and 3a XL removed from Android Q Beta program, but they'll return in June

我仲 download 到嘅
啱啱先撳

點解既唔俾我地試

唔係esim反而主漫遊咩，例如club sim

照正路當然慳錢用當地卡行數據
主號開漫遊

所以我就係想主號去電訊搞 esim
但考慮到有啲國家唔support
先問各位用家求証一下

記憶中內地無 esim support?
如果我主號返左大陸（㞊算有漫遊）
係咪應該無網絡？

各位大大請指正

最初無事 近一兩次更新先有

真心救教：
我部pixel 電話create 左兩個accounts, 一個我老婆，一個自己，我地分別都有自己既gmail accounts 的。

當部電話login 我老婆account, 佢再開gmail apps 或者 google drive apps, 佢都輕易switch 到去我個account ，從而睇到晒我既email 同埋google drive 既內容。

想問下有無計仔可以響呢兩個apps到分開番兩個accounts 或者當佢在呢兩個apps到switch去我account 要入password 呢？

感謝

利申：初用android 機

Add user

冇單獨app要password先入得呢樣嘢，但可以係setting create第二個user分開用 而唔係同一個user login兩個account

俾老婆發現Google drive啲av?

walter

我係咁樣開兩個account, 但 google drive 都仲可以兩個account 互相switch

利申：係有av 在 google drive, 但老婆暫未發現

我已經用兩個accounts 各自login google drive 及gmail, 但老婆個account 既google drive /gmail apps 裡面仲可以選到我個名

搵到答案了：

謝謝樓上巴打們的幫忙

但唔係要下下remove account咩？
btw點解一部機 會入你同你老婆嘅account共用手機？

老婆發現都無所謂啦 AV. 你話你自拍就

According to Prosser’s sources, the Pixel 4 series will ditch all physical buttons in favor of an uninterrupted aluminum frame. Rather than including clickable power and volume keys, the Pixel 4 and Pixel 4 XL will reportedly make their debut with a set of capacitive touch alternatives along the right side.

唔L係掛？

唔多信 無power無大細聲
hang左機次次搵電腦boot?

我希望只係其中一個design team嘅19諗法。

邊個HTC前員工諗出嚟

我都唔信 講真咁多代pixel
google都冇咩做啲硬件上創新嘅嘢
應該唔會開呢個濕鳩先河

唔算新，HTC U12+有

美森都賣 pixel 3a Ships from and sold by

上網睇咗啲圖u12+好似都有掣撳喎

當初係被人屌到飛起

月尾先有 shipping 直送都好平
不過冇送100gift card 不了

咁遲下實多機會會特價

esim支援唔係計電訊商咩？即係club sim有esim，只要用到club sim既地方都可以用，其他地方唔知，但最少大陸我可以用club esim上網

CMHK
4. 身處外地時，我可否透過eSIM (Android 智能裝置)於智能裝置上接聽電話或使用漫遊數據服務？
不可以。eSIM (Android 智能裝置)暫時不支援漫遊服務。

我尋晚睇嗰陣仲有少量貨㗎

screenshot save唔到

reboot

試過啦

Smartone Esim可以漫遊，我係日本收過廣告電話同sms

club隻esim可以漫遊上網

咁奇怪cmhk 唔得
smt 得
仲要睇埋當地有無支援

結論似乎係實體雙sim 好啲
難怪iphone xs 中 港版都係實體雙sim

謝巴打們賜教

但應該要睇當地eSim支援

sim只係一個id黎

只要你部電話support

同電訊商有海外有合作就可以漫遊數據

手痕又down番黎玩

又再求救：

今日唔知點解在google play market download apps 果陣成日出 “download pending”, 明明尋日仲好地地

強制停止個google play再開一次
唔識就試下重新開機

Reboot 完再download第一個apps 就ok, 第二個apps 又再次 “download pending”

想問下有無人用過esim?
係設定搵來搵去都唔知點加

expansys 有3a

但係我搵唔到carrie呢個頁面

有沒試過重新開機？

做乜鳩

試過幾次 都係一樣
係未試洗機

應該唔關事，我重新開機之後就出現到

同問 部3a岩岩開出嚟有 一個鐘後搵唔返

咩機
個nav bar

換咗部Pixel 2 XL，用緊Custom Navigation Bar

唔知做咩 但重新開機之後會出現
過多陣就會消失

揀流動網絡供應商之後會出現 但過多陣就會消失

我連一開機都見唔到

推
幫幫手
唔想clean wipe

岩岩發現開developer mode會出現返
但唔知入唔入到香港d esim

storage 爆左？

冇
仲有41.76GB free

China 有嚟托柒

想知Pixel3 同3a個size係咪一樣
想幫部3a買個套同moon貼

你去Google Store比下個dimension咪得

mon貼緊係唔得3有notch

佢講緊3 唔係3 XL

有冇人接收得好差。聽到人講野好清但人地聽唔到我講。
我係1010。本來LTE 但係一打電話變H/H+
Reddit d人話day one就有呢個問題。好困擾有冇人同我一樣然後搵到解決辦法？

冇VoLTE嘅話 打電話落一落H/H+唔係正常咩

即係香港無台support Pixel 3 VoLTE?
但係打電話人地聽唔清都係正常？

冇行 所以唔會有VoLTE 因為係要同carrier夾
但唔清就有問題 因為正常唔會咁

本來以為esim問題。換返sim 都係咁。聽人地好清，但係人地聽唔到我講。

有冇試過用bluetooth/earphone個咪講電話
咁就可以知道係網絡定硬件問題

magisk hide root 就用到

好似操作好複雜。有冇還原root？ Android新手

想問下我用網頁上Google play
見到一堆我N年前用過嘅An機
有冇得剷？

你買過太多機玩

呢一兩年先買多啲啫

我入呢頁
見到好多以前用過但已經賣/壞咗嘅機
但冇掣俾我delete
係咪冇得剷？

應該有得hide

volte root 機先用到嗎？
VOWIFI need root 機嗎？

唔關root事
pixel volte 亞太區啲電訊商唔support

美版定歐版好

3a?
歐版有earphone

窮撚睇緊淘寶 2xl, 貪佢 waterproof, 歐版貴幾舊

有無link?
Pixel 2 細機防唔防水呢？

有

噢，咁唧係一定無 VOLTE

歐版好似 support 多幾個LTE band, 但係係香港用係咪無乜分別

其實而家仲有冇人玩magisk?
而家部機冇得unlock bootloader
好想買pixel裝magisk 玩

又掉返轉嚟講上面已經有人話root咗機可以用volte

sor囉 冇咁入條link睇
咁照計得啩

不過主要目的都係root

啱啱入手3XL， 有冇mon貼推介

發覺android Q beta 個新gesture 如果用whatsapp錄音嘅話
有時錄錄下想取消咪向左拉嘅
有時會變咗直接用返回制+send咗嗰段錄音出去
雖然暫時諗到個解決方法就係噤錄音掣嗰陣時向上拉一拉
不過真係有啲唔方便

有冇巴打知點解有時一郁一郁部電話個mon就會著

lift up to check phone?

部pixel 2 XL唔見左
好尷尬本身等4
依家3同3a 差唔多錢唔知點揀好

你覺得差唔多錢咁梗係買3

問左3a XL同 3XL 128gb 差800

你邊度問到呢個價

裝 Magisk 先
第一次要自己 patch image

水貨鋪 大概5k

收部二手2XL都唔洗2k

唔用二手野喇

咁係3a開得貴

應該真係買就唔搵水貨鋪喇去個short trip TW

要即用都唯有係畀水貨舖賺…

請問大家有冇試過部Pixel 3a連藍芽耳機有冇問題
我啱啱諗住連個WH-1000XM3去部機聽歌
發覺連完之後(show左connected, 耳機都話connect左)
但一播歌D聲照舊喺電話到出
一開懷疑係Spotify問題, 跟住再試埋Youtube等等都係咁
有冇咩方法解決到

可以過晒app data去新機？

部分啦，音樂同相好似就過晒，其他 files 好似冇過到，whatsapp database/backup 冇過到
佢有講明 call log / sms 會過晒，google account 會過埋，其他唔記得
app data 好似要隻 app 支援先過得，例如 LIHKG app data 冇過，但係反而 Keepass2Android 就連埋個 database 過咗
我冇深入研究

咁梗係3啦
仲要諗？

咁樣搞一搞PIXEL 4香港仲有冇可能有行貨?

硬係覺得會過埋好多垃圾
所以次次轉機都人手過

我嫌佢過唔晒啲垃圾
我諗應該都係要人手 check 下有乜檔案冇過再 copy 返

用咗四分一日，我覺得部機機身太滑

3a? 3仲滑 拎到出手汗

有冇人睇左avengers end game ,佢地係用pixel

係
professor hulk 係用佢來自拍

鷹眼個來電果陣都係

單手揸機想撳近上邊位嗰陣，運用重心轉移技巧將部機瀡嚟瀡去，又幾過癮 等睇瀡咗部機落地

即係六月尾就有得用？

屌你千祺唔好開完之後就即刻出 pixel 行貨呀

in pixel 4 we trust

3a行貨第一炮

咁 Google 果咋 Home product 應該會到齊啦

淨係諗都好興奮
Pixel啲廣告一巴一巴車落iPhone到
$4000 vs $10000

算，買都買咗又拎咗 gift card

我仲諗緊嗰$100 b&h買咩好

我諗著用嚟買 Google Custom-Knit Case for Pixel 3a - US$40
但又唔知幾時有貨

好希望見到 香港 Google Store 真係有嘢賣
依家 頽到呢

係咪有得join event?

想佢橫掃返華為個市場
成日見到咩攝力最強就想嘔
分數造假又張張相都有個on9水印係度

岩岩入手3a, 有無ad block推介

呢個真係要
啲人一睇到就以為真係咁勁，味精底褲月亮
要俾人知道真正勁嘅相機係Pixel

成日同人講pixel 第一句都係講相機有幾勁先

咪就係，寫到個software可以夜晚影到日頭咁先再出黎打飛機啦

真係好想有3a行貨
但始終唔敢太大期望

我已經扯曬旗啦

屌 仲以為公眾有得去等我咁開心
點知...company

唔好推自己友

ok Kam Fai

話曬自己友喎 原巴

okok
(我上次都係咁唔小心)

某個著名idog會員應該睇左張圖

咦係喎water

我嗰張？

GG

3A 定 XL ？

3a邊度有現貨

好似無哂$100 usd coupon?

上星期六完

咁姐係而家係邊度買都一樣

你老味timothy101028@gmail.com

用緊pixel3
不停叫我reatart to finish update
已經restart過兩三次
仲以為update得咁密

原來唔係第一次搞

屌
興奮嘅感覺即刻冇曬

Google lens new update

有咩新功能？
抵嚟掃QR CODE/認物件太大材小用

可以即時翻譯多國語言，OCR，scan餐牌

懶到

港豬真係容易呃

google 幾撚時先肯加返 miracast 呀?
明明好地地，但係無緣無故整走啲 code，賤撚到呢

Miracast冇咗好耐啦
而家就咁叫Cast或Chromecast

you completely missed the point

What do you mean then?
If you see the icon pop up, then you can use cast

一黎得鏡像mode 電視播片手機播唔倒其他野
二黎冇dhcp 好多有版權既app都出唔倒電視畫面
除做唔洗wifi熱點 對比起chromecast冇優勢
淘汰舊技術都正常丫

想買現貨邊度有

我屌緊 google 整走 miracast 去推自家嘅 chromecast，唔係搵緊 miracast 嘅替代品

急既就三禾我部pixel 2XL都係個度買
務左比人mark up

一係就去台灣買

miracast 係一個行業標準，而 chromecast 係 google 自家嘢嚟，就算 chromecast 係幾咁好，始終都係 vendor lock-in
miracast 係冇 chromecast 做到咁多嘢，但係明明都寫晒出嚟用到嘅無啦啦 del 咗，根本就係為咗推人買 chromecast
另外 miracast 係可以支援 hdcp 嘅 (but fuck hdcp anyway )
miracast 唔算舊技術，講舊技術大把嘢舊過佢，根本唔係理由

嘩，新 setup Magisk 又加唔到 google pay，明明 Magisk Hide 啲設定同部舊機一樣

咁即係照你咁講應該將Miracast同Chromecast擺埋一齊跟住畀user自己揀嚟用

係，其實本來就係咁

... 搞唔掂
等 TWRP 出咗先繼續試整
定係我自己 build 個 TWRP 出嚟算

應該係

我部紫色仲未有貨
成兩星期鳥

等啦
我都未有
9號買

明明部 3a 個震子勁過又正過 5X 嗰個垃圾，但係放部機喺袋企喺度嗰陣硬係唔係好 feel 到震機嘅

=5x>3a

Google 最鍾意用cheap 嘢

想請教下
amazon有啲verizon既pixel 2
香港用唔用到？定只係lock左bootloader
唔刷rom一切冇分別？

我又唔會話佢係 cheap 嘢嘅，只係我未習慣個感覺啫

最嬲係我去問紫色轉白色會唔會即刻出到貨 佢就話轉咗就冇咗張100蚊coupon
而家真係焗住等

佢update左status啦
我好感動呀!!!!!!!
謝主隆恩

恭喜晒，等星期一拎機

？

我自己習慣hide埋magisk manager 應該detect唔到package name

真係喎我都見到
頂終於有啦

一早有啦

咪又仲係書面語答

咁多人部3a 重新開機 本來想買又有D卻步

已經 hide 晒啦

幾多人?
1/100?
1/1000?
1/10k?

廣東話入國語出

咪係囉好耐之前已經有啦

Online buy?

係呀
Google store DE

唉 部pixel 3 入左咸水 美國機 點樣搞維修呀？ 寄返去美國？

入咸水都仲有保養？

唉 係咪整都冇得整？

我琴晚問CS，佢最初又話琴日會返貨..........

巴打你幾多號落單？
我屌呀我仲係Backorder................

而家佢又寫Expected availability: May 31, 2019

9號

咁你應得既……

我13號

我都寄左,12號買

貢嘰!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

12號落單 琴晚部紫色終於出咗貨啦
好感動

突然間bug哂

3a 嘅 Q beta 3?

係 撳撳下彈出嚟問activate DSDS

Pixel 3 XL 有DSDS 未?

3 其實有冇兩條 IMEI?
3a 個盒係真係寫咗兩條 IMEI

我都想update 10可以點做

領域荃灣個間話至少兩個禮拜

留意返 始終係Beta 唔多唔少會有bug

thx 巴打

已入手pixel 3 xl

咩價位？

4400

我就入左部2代2手 1600

全新？

邊到？

3a XL全新4400差唔多，3 XL就發夢

我都係鐘意3a XL個設計多
M字額太柒

3a現貨係咪得先達有

我遲你少少…但仲未出呀
黑色而家有貨喇突然，但紫色未出搞到我未有coupon，無得用住

望住部黑色機有貨但而家又無得買 好痛苦呀!!!

點解好似好多人對3a有興趣咁既

證明唔係咁多人需要同埋用得著頂級配置，唔介意同唔識所謂嘅一手二手科技

用部電話只求正常同穩定…

pixel 3 xl. 真係食電怪黎

其實真係 尤其而家電話都冇咩手機game好玩
真係整圖整片嗰啲就唔會喺手機整
所以其實要咁高配置都係快得嗰一秒半秒就不如算

我之前用 Nexus 5X，你話 3a 係咪啱晒我

整圖6系snapdragons都夠做啦

巴打你真係好慘 真要等兩星期半
睇嚟要等到佢31號真係出返紫色俾你
你先買到黑色

有冇人個Google chrome search變左樣？

屌 一Google彈啲大陸網result出黎
彈完一個話你抽到獎個啲網之後就咁
我係咪中左毒？ 明明我乜都冇禁
reset完又唔得

邊度買？

上次巴打taobao link

google search新ui黎
不過點解出咁多大陸網就唔知喇

真係好撚核突 好想用返之前咁

有冇link thx

我台灣居多
試下改Google search設定或者轉browser?

我13號落單…遲你一日
佢紫色前兩日寫31號返貨
今日見又無左個日期變返就咁BACK ORDER

我部黑色呀
早知當日唔幫個FD襟佢果部先，襟黑色先反而仲快

好多冇係手機台見過既人都買3a/ 3axl

我就係暫時都開心使用中
不過等android Q之後睇下正唔正

你個野壞左呀
試吓電腦入同一個Google ac試吓search

本來用咩機？

我就係

見佢價錢太吸引
D SPEC又夠晒我用
本身用緊IP6+，想買多部黎用

又覺得而家果D新機太貴，下下七八千起跳
拎黎影少少相，睇下EMAIL同FB完全唔值

3A平靚正…雖然D人話無3咁快
不過上網睇左D REVIEW side by side咁睇都覺得好正常o者
部機唔打機，影相靚，又係親生子
計埋折兩千幾真係抵玩

用緊Pixel 3 xl
up咗beta
但喺日本翻嚟後個LTE會斷吓又有翻咁
有無人都有呢個問題
我試過重新插張sim, restart都係咁

前幾日我都係咁，但係琴日開始變返正常
冇斷下斷下咁
Pixel 2 XL 長期香港

iphone 8其實都好好用 不過啲電用左一年就倒水 連續幾部都係咁所以諗住換中價機 之前又好想試下pixel咁岩出左3a即狗衝用左2個星期好滿意

btw有個問題想問 係咪唔用原裝充電搵個18w頭就得？

18W PD
between, PD一定係type c頭

咁條線基本上type c就ok?

哩兩日開ig，睇 d stories ，睇幾個之後就彈app，幾次都係咁，係app問題定係機問題?
利申：3

我係pixel 2 XL 升咗上去， 我覺得大致上冇乜大bug ， 我自己幾鍾意左邊右邊swipe =back 依個gesture，用唔到銀行app呢個問題對我嚟講冇乜所謂

點解用唔到銀行app

OS版本太新，仲未兼容到。

姐係遲少少會得既
btw 我個恆生用唔到指紋解

18wPD一定type c
不過 type c唔一定18w PD
總之你睇隻牛係咪18w啦

冇試過彈app 你試下reinstall啦

ig垃圾app
成日下拉refresh之後freeze app要重開

想問下有無巴打fix 到 beta 3 screenshot 啲時間錯哂呢個問題未

試下設定清除相簿app啲資料
但唔係del咗啲相

睇黎今次3a/ 3axl 真係會幾好賣

唔得 有好多舊相變哂做1970 同埋

想問問影相既話，3 係咪會靚過 3a，thx

靚少少咁囉

3自拍雙鏡頭

其實冇乜分別

張相成象分別唔大，不過3a process 時間明顯慢一截，3a用國產天馬lcd mon會上下陰陽，雖然3 用lg oled mon都唔算好靚但點都好過3a個塊mon如果諗住做主機長用都係出3好d

Google 台灣早幾日請咗 Google 傑出工程師 Marc Levoy 講 Pixel相機原理，好多台灣 website 都有報過，有興趣去搵嚟睇下，講咗好多嘢，單鏡頭 portraite, HDR+, night sight 點做。

Marc Levoy 話 3a 同 3 quality 無分別，只係處理速度有分別
--------
少了 VisualCore 的 Pixel 3a 與 Pixel 3 僅有速度差異

或許會有消費者認為在少了 VisualCore 後， Pixel 3a 的影像表現會有所差異，不過 Marc Levoy 拍胸掛保證，除了少了 VisualCore 帶來的處理高效率外，由於相機相同， AI 模型相同， Pixel 3a 系列僅有處理速度較慢，影像品質不會有差異。

source;

3a 係用 cheap samsung mon

樓下商場呢幾日做緊華為promotion。咁我就緊係拎住部Pixel 2 XL去踢館

見到現場華為用山谷主題去整一個模型出嚟都心知不妙。

我用咗部P30 Pro demo試影幾張相，結果同我預測一樣，普通模式下草地嘅綠色係明顯唔夠綠，開AI反而就太過綠，唔夠真實。部Pixel影出嚟嘅顏色更加貼近現場佈景嘅顏色。
不過Pixel都唔係完美，現場山坡嘅顏色其實冇張相咁綠

遠距離亦都係Pixel 2 XL勝出。雖然P30 Pro影屋頂更加清楚，不過山坡又係最大問題，明顯更加模糊。Pixel影出嚟嘅屋頂雖然顯示唔到一磚一瓦，不過就冇P30 Pro山坡嘅問題。

本身我都想transfer啲相落部Pixel到，但係後面嗰工作人員已經望住我好耐，唯有放低部熱辣辣嘅P30 Pro走人算

希望將來香港有Pixel行貨，屌柒華為

我部紫色終於都變左

in stock
order sent to warehouse喇!!! 好滾動呀應該黎緊星期收到貨喇掛……

有無人Battery case for Pixel 3介紹？唔覺有好似Punkcase咁送嚟香港

呢啲promotion真係要扮到個白痴去咁啲staff先會唔理你
你太pro咁喺度比較做review佢哋會好唔gur你
btw佢哋有冇low light test

有，不過冇去試 間黑房外面已經有staff圍住。

試下轉用 lawnchair v2 先
nova 冇得用 nav bar 手勢

下次唔好理 直接入去話想測試下

恭喜巴打

想問下pixel 3有咩mon貼好用？
仲有有無得set長按home係出Google search而唔係assistant?同唔知點解Google search完係recent app到會唔見左
上網搵唔知要用咩key words

pixel 3a影食物相用人像定普通mode好d?

佢個人像mode其實淨係即係背景虛化囉
你相矇咗個背景咪用人像mode
不過其實佢個人像mode影完之後都會自動有一張普通mode喺度 不過會冇咗動態攝影

有咩adblock好用

Round 2專門去咗一次黑房，門口貼住一張聲稱P30 Pro影嘅獅子相

入咗去聽個promoter講話市面上任何一部電話影嘅相都會漆黑一片，之後就畀我同一個中年阿叔試。
影出嚟第一個印象係「 嘩！部P30 Pro影出嚟嘅相影得更多嘢喎」。不過zoom大咗之後發覺到隻老虎腹部有明顯嘅綠色，我估計係因為NPU process出錯，將附近嘅樹葉blend in咗。

附上返Pixel 2 XL影出嚟嘅相，係Google Photos較Auto可以出返類似P30 Pro嘅效果。最重要係老虎腹部完全冇顏色偏移。

之後去返圓檯試
Pixel 2 XL

P30 Pro

點解P30 Pro張相怪成咁

Pixel 2 XL

P30 Pro

Pixel影出嚟就明顯地見到對面試機嘅人塊臉artifacts太勁。不過P30 Pro就飽和度太高，導致臉同前面棟樓顏色唔真實，而且塊臉有油畫化嘅情況。

Blokada

巴打係德國住？

漏咗講埋現場有幾部demo機死咗

yes

用呢個lihkg load唔到圖既

巴打
點搬條search bar buttom?

試下強制唔壓縮內文圖片，係會食多少少data...

Implied 其他android 機用到 Gcam
只係時間要耐啲

ok

我用開Kiwi Browser，Setting入面有得揀 (Accessibility -> Bottom toolbar)

正常Chrome要係url打chrome://flags/#enable-chrome-duplex，restart一次就有

多謝巴打
終於知道點解之前用唔到了

巴打你咁去挑釁
因住拉你沉忍之事

this功能好似比chrome remove左

影老虎係咪冇開 night sight?

whitelist ir0.mobify.com
利申用緊 adaway

我肯定有，影相要等嘅時間亦都差唔多。現場環境真係接近伸手不見五指。

個promoter有冇好suprise

我試試下已經又被佢地望住

隔咗一陣已經有個promoter企係我隔離，專登望住我玩部P30 Pro

Nest準備登陸香港

pixel 呢

我想佢嚟
但我唔想一街都撞pixel好無引

我想佢嚟 x2
都係親生仔用得舒服好多

行貨Google Home

請問有無貼同殻介紹

好過一街華為iPhone

踢館感覺好爽

告你尋釁滋事

暫時冇優惠 我未上車呀

香港有行貨home即係有廣東話assistant

pixel

日子近啦
Android嘅代表

PIXEL 4發佈係咪估計要等到9月

十月發佈 香港有行都應該遲過大部份地區上架

屋企用緊nest hello, 一直想sub個24/7錄影plan
但係要美國先比sub
佢黎香港就有得玩了

屌，玩完Android Q beta轉返9後佢洗撚咗我機，搞完一大輸嘢restore返啲資料後，佢同我講裝唔到IG，話IG同裝置不相乎

用3嘅你地display用咩mode?
natural boosted adaptive

其實你離開Android Beta Program
佢會warn你一次落Pie會洗機

到你download downgrade ota
佢會再warn你多次會洗機

自己唔睇清楚怪邊個

想換Nest Cam好耐！

boosted同adaptive睇唔出有分別係咪我問題

係 adaptive味精好多

我用boosted
adaptive太濃 natural太淡

想問下 如果想買原裝PIXEL 3 xl 個case
有咩方法？

我就係Amazon直買接ship到屋企

要等好耐😌
有無人個3 XL 原裝case 係閒置左
想收個

你咁樣問得嚟 再約交收
Amazon都到咗

巴打要買?
我可以幫平5usd 嗰陣買pixel3送咗50usd credit 而家淨想買個40usd機殼

幾多月發佈唔重要 冇行等black friday特價先買

Pixel 2 Android P bluetooth 聲量成日自己無啦啦chok高chok低，有冇ching試過

由mate 20 pro 轉過pixel 3 XL.
night sight 真係好勁
super zoom 又係好勁

配埋全屋Google home display speaker + smart bulb

唔錯！

有無adaway教學

magisk 開 systemless hosts file, adaway 開 systemless hosts file, enable, reboot

要搵齊有pixel 3 3a 八達通sim既人
到依家都未有

John Wu 自己都話唔搞 MagiskHide 有關既野啦Google Pay 改 GMS 個方法都係其他人搵出黎

3a有冇super res zoom？

Pixel 3a Purple-ish廣東話係咪叫紫紫哋

少許紫？

Finally!

JRE: I requested for Pixel skins but they sent me Pixels skinned

睇左Google AI Blog, 3a 有super res zoom, 但night shot 時跟pixel 1,2 係配合HDR+. 只有pixel 3 用night sight 係配合埋Super res zoom. 所以pixel 3 既night sight 係會比較sharp

唔夠傳神

同場加映
Clearly White 擺明白

屌

上次black friday先入手3XL
過左半年 moon底已經有烙印
估唔到咁快

有咩case同貼 分享下

spigen rugged armour開心使用中

report google叫佢update唔知有冇可能

類似rugged armour嘅淘寶嘢
只係冇咗個牌子名 但係質素好好

我未研究到好深入咁 (亦未必會咁做)，唔知係咪真係純粹 software 限制令個 app 讀唔到張咭嘅存在
亦都唔肯定我上面有冇講錯
你不如試下去 xda 問下其他人用唔用到 sim secure element payment (包括其他國家嗰啲)

點解我部3a放落褲袋有人打俾我 成日都自己接左

可唔可以開心share

外國訂返黎？

原來中銀同恆生都唔support pixel 個指紋架
中銀仲衰，連流動保安編碼都用唔到

其實係唔support 所有pixel 定淨係pixel 3a
利申：用緊pixel 3a Android 9

Amazon

暫時係冇Pixel 3a同3a XL，太新。

有冇巴打知Google store credit點apply落去
而家諗住買個fabric case冇位俾我撳apply嗰50usd
但我係有50usd Google store credit

佢唔係promo code嚟
已經係credit

To use your Google Store account balance toward your order, on the checkout screen, mark the checkbox next to "Use your promotional balance."

我都睇過 就係無呢個掣

咁不如直接contact Google問佢

而家得call無online chat

埋門一腳都冇

咁大鑊

Email?

Long live the blob

請教，有無巴打有google home hub

唯有等下，
唔該巴打

之前太古又係影老虎，我用pixel 2開night sight

依家買既話 要3定3a好

係淘寶是但買左個case，好重
巴打呢個裝左上去重唔重？

又買左個玻璃貼，不過冇cover 到左右兩邊邊位

都幾重下
不過可以完全保護到就ok啦
個case邊高過個mon
我只係貼膠貼

裸機又怕跌
戴套又重
好難抉擇

下次淘個水凝貼試下先
雖然貼玻璃貼真係好靚

對我嚟講安全行先
因為壞咗，好難搞

點解我仲未有

pixel 2 個背玻璃比我整爛左添

要去淘返個返來自己貼

我較咗browser做英文同埋搵美國result 有喎，不過好難detect 個平面

你喺巴士梗係啦

你話難detect? 我晏啲企定又試吓

係幾好玩

係巴士係難detect

但係我較咗咁樣都係冇嘅

喺chrome browser 個設定入面較呀

用個5V/2A、4.5V/5A 及 5V/4.5A 嘅插頭叉pixel3 做唔做到快速充電？
會唔會有咩問題

都係冇
你可唔可以screenshot個setting俾我睇

玩到悶 啲磨砂都幾扇下
好想試下dbrand嗰個grip case賣點係好痴手

淘兩個啦
一個整透明 一個正常用
透明好好J

終於有啦

正喎，玩吓貓先

屌
ARCore keeps stopping

Android Q Beta?

搵平面嗰度光啲好似易啲

你用咩機？我貓狗鯊都好順暢

chrome 就有

係
Android Police 都講咗話會crash

ching
唔係成日換架喎

Google Pixel 4 screen protector shows dual punch hole selfie camera

係我錯覺定點
點解睇落好似橫身咗

之前Nexus都係横d
今次design正常返
指紋放係前面

個speaker 擺位好正

想入返部影相用 2xl/ 3好d? 自拍鏡頭邊部好d?

兩部嘅後置鏡頭同埋前置主鏡頭冇太大分別，不過3有廣角前置，自拍可以容納到更多人 前提係你有其他人同你影

諗住黎緊追球星自拍用

香港邊度有得買定信得過 ? 唔該巴打

2xl 64 panda 2手 1500 有冇興趣

幾新？ tg

Pixel 2 細機 鏡頭都係同 3xl 一樣嗎？

今日全日都係咁，有無人知發生咩事

後置2/2XL用IMX362，3/3XL用IMX363。兩者幾乎一樣。只不過係前置3/3XL多個IMX355 97°廣角。

邊度?

有冇改過密碼？

home左邊"探索"果版

無改過，今朝訓醒就咁其他google服務正常

just check. 冇事.

係咪改過 language settings?

我琴晚都遇到同樣畫面。
我改過 System language settings 又改過 google assistant 裏面 D language settings，跟住就出咗呢個畫面。
無論 sigin 過定 google app clear cache/data 都無用。

之後就再改返 D language settings 就無事，改番香港中文行先，之後英文。

純粹學術研究
咁pixel 1又係用咩晶片
Pixel 1影相質素同pixel 2相差有幾遠?

IMX378。Pixel size雖然高啲，不過光圈窄啲，而且冇OIS，所以影相，尤其是夜晚係會比較差。拍片方面好彩有Google自家EIS彌補到。

我之前無改過任何野, 但聽你講set完一輪又真係出返黎，thx!

default language唔好用粵語
set做繁體中文台灣 或者轉一次英文試下

其實3a個mon點，見d review講都幾好，但有d巴打又講到好似好垃圾咁同samsung啲中階機差唔多？

Google news 有冇方法睇新聞英文版但香港新聞

難d 除非係南華早報

咁科技新聞呢？
唔想睇on9港媒

用feedly / 睇xda , reddit好過..

睇開Hong Kong Free Press 科技新聞的話都係外國比較可信，最貼近香港嘅可能得Engadget。

利申小弟夢想係做英文科技記者

科技新聞不如直接睇外國新聞
有幾可港媒出英文

香港科技媒體伏 再轉英文更伏

我冇話睇港媒出嘅英文版

pixel新手想問一個句
pixel 2 無sd card slot，係單反數碼相機影完嘅相/片，點樣可以輕易過落部pixel，跟住full quality upload上google photos? 還是要清空部pixel入面果128GB ，螞蟻搬家咁整？

唔當經pixel過，仲有full quality 無限 storage?

全部未買，裸跑緊

可以插 USB SD card reader

有冇人買過淘寶pixel 9成8新果d 有冇伏

我都祼跑緊
部機咁平又咁輕薄真係唔想整套整貼加厚佢

咁都當由pixel upload 賺 full quality google photos storage?

總之由pixel upload就計

淘過
除左電池折舊無大問題

係
你放啲4k 片都可以上，full resolution

Pixel 4

一切都係傳言 唔會咁人早信

即係話...我淘部牛肺 32GB pixel(1 gen)都可以當hdd咁用...

只要部機無壞

我選擇等俄佬leak review或者Google員工再一次漏低部工程機係架Lyft上面

已經唔早啦

或者喺地鐵拎出嚟用

睇返個時間軸，差唔多開始有真機睇

依家有screen protector就好正常，同上年時間好match

十月

我以為都要等到七月

反而我想知你地覺得邊隻你地會覺得最好
水滴?
pop up camera?
push hole?
定返返去上下巴
btw 咩都好 唔係M額就得

ZenFone 6 flip camera

拎出街好撚柒仲要冇waterproof

我成日用手機影相，睇完Google Camera後對其他機真係興趣大減，不過都打算出呢部華碩睇下可否裝Google camera app 改善下

好柒

本人柒頭一名好少自拍

咪又貴。。。又係行

32GB好麻煩, 如果你有一大堆相想放上去, 要放哂D相同片入pixel先.
要係機入邊佢先比你backup上Google Photos

我試過佢個backup 好似要internal storage先計?即係正常過相應該要128GB先夠用?

有冇人買過?
全新 Pixel 128GB 840人仔

羅黎做Google Photos backup 相好似幾好

用部pixel連住USB connected device 直接由SD card拉去google photos storage 唔計咩？

我覺得唔係柒嘅，識得用嘅話影panorama會好方便

不過影相質素仲未到Pixel級別咁解

仲有個motion video tracking好撚癲
你hold住部電話唔喐，佢會自動追蹤嗰個objective
個鏡頭自己喐

32gb 搬多幾次
128gb 搬少幾次

有冇人想細機3換大機3 XL？

用唔慣大機 用開細機多

螢幕下鏡頭

Nexus 5x個火山頭

死過，緊係死過啦

3a 個 touchscreen 冇 pressure 同 size 嘅
開 developer options -> pointer location 睇同埋喺個 Android easter egg 見個 size 唔會變

目前一定係punch hole
最好係中間punch hole

係好癲 不過唔多時候用到換來容易爛

我用3a試唔到, 但開google photos 只係有backup/sync兩個option, 簡storage source location時係搵唔到 OTG 手指

好複雜..
即係話其實可以trigger google photos 直接sync backup 電話個usb connected device, 唔駛螞蟻搬家咁逐張過落pixel

點解唔用adb pull
之後係電腦upload

因為用pixel upload 先可以full quality unlimited google photos storage

係wo 因為自己有買開Google Drive 所以無太介意邊到upload
咁最好方法係adb pull 去電腦之後adb push返落Pixel 3到

因為本身Android USB data transfer寫得唔太好，太多discrete files會好慢
但係經adb 做push pull會快好多

謝謝巴打經驗分享
但咁就要螞蟻搬家

上面巴打條link好似講
唔駛逐張相搬入pixel
直接用pixel upload otg 個usb connected device (sd card reader)

螞蟻搬家

adb push/pull 可以成個folder甚至成個virtual sd card咁transfer
例如你要係Pixel 3到copy成個相機folder
adb pull "/sdcard/DCIM/camera"

OTG好似都係用USB data transfer，無試過但好似都唔係快

唔識玩呢樣，咁如果想係電腦過相入pixel 到，應該打咩command?
E.g. Photo source 係C:\Photos

假設你電話個folder係叫PPP

apd push "C:\Photos" "/sdcard/PPP"

大約係咁 實際syntax我都唔太熟 平時我都係要trial and error

巴打誤會了
螞蟻搬家 因為部pixel容量有限32/64/128...會full storage

直接OTG 因為張SD card 係256/512...唔駛拆 隊爆 pixel 個 memory

係，諗過買部2手pixel 返黎做無限storage, 但解決唔到無得OTG直接upload相既話，32GB 真係會搬到好煩

【Goole/谷歌 Pixel电信4G 移动联通4G Pixel xl手机】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥rQbJY3jfTpK￥后到👉淘♂寳♀👈

128GB 套餐八 409人仔

Play Store 死左?

有冇 pixel 3 用八達通 sim 嘅巴打講下，除咗嘟落另一部機/地鐵站查咭機 sense 到咭之外，喺自己部機個 app 入面係咪都可以正常 detect 到咭睇到餘額?

係

What about 3a?

我用3XL

我就係貪佢個無限
淘左部1代128返來

每隔幾日由note8 transfer 相及片去
但咁做太煩
每次用fast file transfer 都經常斷線
直接插 otg 又唔得
最後把心一橫入部2代

都係煩個個問題

有冇人仲用緊nexus5 想知華強北仲有冇得整

係，就係煩

放全新 pixel 3a xl Mon 貼
有意 pm

嘟到但係自己部機個八達通 app 睇唔到張 sim

首先你個銀行app要support到Q

係個app support系統
唔係個系統support app

自己整啦
壞咩先
我手頭上仲有一部用黎刷rom

唔識搞 按住power唔著機 叉唔到電 係呢個畫面閃閃下咁

死電？

點分死電定壞其他野

nexus 5常見power button 問題
可以拆後蓋清下power button 啲塵
或者將部機打側(power button 向下)，拍下部機

差唔到電就有機會死電

但連電都叉唔到 係咁眨下眨下 幾個鐘都係咁

淘寶電會唔會有伏

有伏都冇辦法
利申用緊

師兄，你掉轉咗，係銀行app幾時support 到Q

yes pm me

上個post係咪有巴打喺淘寶買咗部pixel 2用？ 想問下而家用成點 買唔買得過

無咩問題用得開心

我係同一間舖頭買咗部Pixel 2 XL。大部分時間都冇問題，不過我就留意相機app嘅viewfinder同埋相片會係LED燈下出現波浪紋flickering，唔知係唔係歐版50hz banding定其他原因。我自己比較少拍片所以唔肯定會唔會都有。之前部加水Pixel 2冇出現過。

Update返少少資料

我一直用開cstark嘅Google Camera，頭先留意到有其他人話Night Sight冇咁好，stock Google Camera應該會好好多

唉 踢館都留力

唔該曬巴打！ 呢樣我又無咩所謂 見佢個價唔貴諗住買部用到pixel 4出

後悔當時冇諗過係唔係個app嘅問題，冇用到stock

有冇link?

我都係果間買左部Pixel 3XL.

我上次在呢間買

有啲小插曲
我訂黑，我見佢未發貨，我主動問佢先同我講無貨
同埋佢話自己濟南，但近貨在深圳
我估佢只係一個拆家

【质保两年 原封谷歌/Google Pixel 2代 Pixel 2xl 谷歌2代 Pixel 3】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥7ixGY3CLA9e￥后到👉淘♂寳♀👈

AN機完全新手岩岩入PIXEL 3A

想問3a係咪用hsbc無得用指紋
唔知點解set up完之後，佢剩係俾我set pw
係setting到都無得揀用touch id
sET果陣又無彈出黎話可以

我部nokia 7.1 用咗大半年 好lag成日hang 機
係因為粒636 廢, 定係an機真係越用越慢?
我已經刪左好多apps , storage又足夠
想轉會Pixel 有無heavy user (包括雙開whatsapp等) 用耐咗多APPS
會唔會lag?

匯豐仲未support 3a住，不過應該好快有。

我自己嘅小插曲係唔記得同個賣家confirm地址，隔咗一日先發覺到

原來係咁，唔該晒巴打
仲以為自己唔識用

你有冇check過部機用咗幾多RAM?

有邊隻3a貼 好用

你有咩app

唔夠ram

都係睇返用開咩apps，如果唔係打機的話4gb係唔會有lag嘅情況，最多只係一兩個background apps重新開過。

咁factory reset之後可能會冇lag
我建議你去返Nokia討論區嗰邊問

Hsbc 連香港未有行貨的機都支援
算係咁！

岩岩發現個Google photo app 禁入啲片/ 相無左 edit 果個掣 有無巴打都係咁
利申用緊 2xl Q

Q

屌，Q beta

抄三叔

我就唔信個前置鏡頭會佔咁少位啦

雙鏡for wide angle?

應該都係
但你睇吓部3XL, M額都可以整到大大份
所以我估4/4XL個前置鏡size應該會大過S10+

With activition today
姐係要上台

原來 lawnchair v2 用咁多 RAM

點解有stock Pixel launcher唔用

應該係因為英國整嘅apps？

香港匯豐個app 差仔做
連英國嘅hsbc app 都support 全部android 機

叉仔咁撚好人香港冇賣都整
但我想講p3xl 9.0 hsbc app有個bug好撚耐未fix
你睇條notification bar同右邊個hamgurger menu

可能直接port Google api 落去唔洗做
個M字額問題來

I like my fucking customizations

The cost of it is the ram

我用Nova Launcher比Pixel Launcher食少20MB RAM

依家已經Disable咗。

Nova 冇得用 recent app 手勢
利申 Nova Launcher Prime 買家

home button 拉出來？
我ok

q beta 3 可以 ROOT 未?

用緊pixel 2 XL 前兩日開始個相機用唔到
一開鏡頭無畫面同彈apps
其他會用到相機既apps都無畫面
有冇同路人

應該係講緊條search bar同埋suggested apps?

有冇人睇緊WWDC.. privacy方面apple真係走得前好多

Apple又拎嚟打飛機
1個OEM vs 無數咁多個OEM

睇下又出咩垃圾先

June security patch

3XL得六十幾mb
部Essential Ph-1有三百幾mb....

Apple TV十卜PS4 Xbox制因為會出game丫嘛.. 好似Google咁

拎Nexus + Pixel同所有iPhone比咪算...

2XL 52.3MB 路過...

呢個真，用Pixel比先公平啲
成日fake鳩人，仲有啲on9喺度拍手叫好

XL 51.1MB

又有問題唔好意思

唔知點解我閂極WTSAPP D NOTIFICATION，較極佢唔好震，齋有NOTIFICATION就OK
但佢都仲係要震
係SETTING同WTSAPP到較左幾次，佢隔幾分鐘又會自己變返原本會震既SETTING

上網睇d人話要set priority做high，唔係urgent
我都已經check左 high priority都係唔得，係咁震好煩

Dark Mode is amazing !

係唔係試過App info -> Notification -> Group notifications/Message notifications嗰到熄Vibrate?

係呀
見佢已經係閂晒
有再襟入去，MSG NOTIFICATION果到然後SET埋behavior 係show silently

但好奇怪，隔多陣佢又會自己變返做Default既咁…又再震過

Nova 冇可能用到，根本連個功能都冇加到入去

暫時搵到一個可能嘅解決方法

而呢個adb command就應該係萬能

adb shell cmd appops set com.whatsapp VIBRATE ignore

係喎，好似好唔順咁
我決定轉埋用原生個browser

到了

iphone 6s都仲有ios13, nexus 5x呢?

求救！

尋日部 pixel 2 XL 跌一跌就無晒畫面
拎返去買機間 ssp 舖度整
( 買嗰時話一年保)

師傅話部機好難整得返
唔好咁大期望

有巴打有電話維修舖介紹？
只係用咗三個月

好型
佢有冇2 XL version?

announce messages
photo album

根本全部都係最basic就應該要有嘅嘢
講到好似真係新功能咁

大家同樣係developer conference
Google真係有新嘢 而唔係喺度修補缺憾

除左第2代，其他都有

但普遍iOS app都寫得好過Android
所有新功能都係iOS有先咁滯
Twitter Lights Out
YouTube Dark Mode
Gboard

始終android啲app質素同ios比都係有分別

請問 請勿打擾mode點先可以連震機都唔震 （除左電話響）？

因為iOS易寫啲
冇乜compatibility嘅問題

iOS 13好多功能都係不值一提
因為只係細tweak同Android本身有

但我覺得Sign in with Apple
同比iOS 12再快咗真係幾wow

有啲私隱方面嘅嘢Google真係做唔嚟
好似iOS 13一次性permission咁
Android Q先開始有用緊先俾permission
始終自己都係廣告維生

Android碎片化碎撚到Apple推新UI/API
啲app真係好快implement到

Android 大愛撚

btw 講返iOS 12 Group Notification
出嗰陣俾人笑慢過Android出

但至少iOS係真係group得到

有無巴打知邊間識整 pixel 機

仲未收到 OTA
想試下 Magisk install to inactive slot

Android Q 係咪可以玩dual sim
即係 esim + 實體sim
唔知pixel 3a 有冇份呢

但我見而家好多公司出新app都係Android有先過iOS

等beta 4睇下fix咗啲咩先

依家先Beta 3，你係唔係當咗Beta 2 Patch係Beta 3?

咁係寫app果個問題姐

寫android app個入門門檻又相對低d 成日有人話識自己java 就話自己識寫android

doc又唔睇 是旦出到notification就交貨

幾時有4

乜有咁準咩啲色
6521K, gamma 2.29, ΔE 0.8

何解Pixel 3XL有電閂咗機
鬧鐘唔會響？
有無人同樣問題

香港時間星期四凌晨

thanks 巴打
完全新手，要研究一下ADB COMMAND點用先

唔該晒

我都有試過

無啦啦佢自己閂左機

咁呢個新聞source都幾biased

Sony XZP轉Pixel 3a是否不智
舊電開始唔夠用 835又效能過剩

Depends 電定效能比較重要

其實3a用電量如何

電
平時打電腦多
電話淨係睇連登同Youtube

我用嚟做後備機試唔到

後備唔買小米2-3000個D

唔想用大陸嘢
加上想買嚟當相機電話玩吓

5.5sot

呢個人review得唔錯

屌
突發 我個google assistant忽然間識講廣東話

熱烈地彈琴熱烈地唱

真係得！

pixel4

Available country: Hong Kong

真係用廣東話答！！

隻 Google Home 都用到廣東話！

我射左

你試下講 聼朝6點叫醒我
佢會答 "OK校左啦"
OK中英夾雜香港文化

等Pixel 4 行貨

需唔需要特別setting?

要點樣set?

今次實有啦屌！！！！！！

google assistant
first language English
second language 國語 台灣

係咪表示全線google嘢都會有行貨

pixel 4 !

最緊要係pixel4

beta版先有廣東話？
Google home mini work？

屎忽痕走去試讀埋普通話 反而佢聽唔明

究竟要點set language先得？
set左台灣 都唔識聽廣東話

啱啱試咗，唔work

屌～快啲問下GA幾時有行貨啦

Google assistant work？

電話work
Home mini唔work

淨係set language做台灣就ok？

地區你set咗auto或者Hong Kong你就會出廣東話，講國語佢會聽唔明

正呀
求下google快d出行貨
我就黎頂唔順要買部3a返黎撚

叫佢擲骰
跟住佢講:
hao gai
ni zhi dao four dai-an

之前買咗3A
最快應該要5先買

佢 show 出嚟係:

> 好嘅。
> 你擲到4點。

但係講出嚟變咗唔知乜文

同佢講 send whatsapp畀老母 佢又可以好正常咁講廣東話喎

啲鳩噏都ok

明明識都要扮唔識，仲夠膽死用普通話答我，你係得嘅

正 聽日落車 玩下廣東話android auto先

佢仲讚我好叻喎

無啦啦變咗淨係認到英文

咁睇得明唔等於識得發音
唯一一個輸畀Siri嘅地方就係呢到。

幾時先識得講廣東話 我要聽到而唔只係睇到

有一堆reply已經係出到廣東話啦

好似一陣有beta 4

stable啲please
我想玩

其實我用落beta3已經唔錯

用廣東話係電話用,係關到燈。但會咁樣reply

Beta 3所有financial app用唔到

你又知

點解出殘體

3:00 am Thursday, Hong Kong Time (HKT)

係咪用緊 android Q beta?

Android 9.0 June Patch for 3 XL

Pixel 2 表示未用到

香港係咪真係有pixel 3/4系列行貨，如果係我就唔入pixel 2，用住部nokia 8.1頂到出行貨啦

好大機會

消息來源from邊度，謝謝

消息來源就係因為有廣東話Assistant
而鄰近地區Pixel 3開始都有行

等我仲以為確定有行添，原來係咁

如果支援本地transit card又要換機
唔支援就諗下先，部3仲好好J下

點解會咁準確知道？

暫至而家 冇人保證到比你
經本打手精密計算後 Pixel4 Available Country: Hong Kong機會率有70%

聽日等包膠少bug即擦

咁我入住部2先，等到有行貨先算

Beta 4 is build QPP4.190502.018 and includes the June security patch.

Android Q Beta 4 features a standard API level (29) and the official SDK for developers. This allows app makers to begin final compatibility testing and preparing new features. Applications that take advantage of functionality in the latest operating system can be published to the Play Store for Q Beta devices.

Android Q Beta 4 system images are available for the Pixel, Pixel XL, Pixel 2, Pixel 2 XL, Pixel 3, and Pixel 3 XL, as well as the new Pixel 3a and 3a XL. Users can also install as an OTA by manual download or the Android Beta program.

Tapngo同銀行apps

想重返beta

又話3點

Beta 4更新呢

呢個咪係囉
QPP4

太夜睇咗 見到190502以為係May patch

睇漏咗

要點set先可以用廣東話google assistant

我跟隔離post既巴打咁set
system language: United Kingdom
assistant language: 1.United Kingdom 2.中文(台灣)

等report
睇下啲screenshot會唔會仲係喺某啲apps到唔見咗 例如ig

首先你要肯定有update到Google app，未update就會當你講緊英文

thx

小弟好耐冇updata Android既資訊 Android q 用落左之後感覺如何？ 我見你地話銀行apps唔support Android Q?

有一種iOS lockscreen嘅感覺

做乜撚嘢個lock放咗喺上面

心郁郁想升Android q

好似仲未用到銀行app

要遲啲等銀行update app，加入API 29。

Beta 4正正就finalize個API

報告快快快
settings有冇咩特別
gesture navigation咩情況

同埋我覺得telegram好多bug

向上拉返去homescreen順暢咗好多，不過去到homescreen會閃一下之前個app
hamburger menu仲係拉唔到
recent入面嘅app邊界好似圓咗啲
外國媒體話有face authentication係settings到但係我搵唔到

預設鈴聲嘅名做乜鳩

而家新嗰個gesture終於唔會遮到全螢幕game
之前玩親全螢幕game 拉親最低嗰陣時都會返咗去home screen

點解set哂做繁體中文佢都係俾殘體我
跟上面位巴打咁set又係認唔到我講廣東話
變咗普通話殘體

見到自己開嘅連登post上咗google news真係好神奇

google語音簡字嗰個bug仲未fix
beta 1到而家
定係其實講中文先會咁樣 所以google唔知

Moment/Google官方case都好

唔該巴打, 最後揀左個spigen tough armor, 官方有諗過但太貴同唔係包哂四條邊, 埋單$2700 HKD 左右

有咩code

想問日版冇鎖機？
有冇咩香港係用唔到？

而家amazon送到hi?

今朝屎忽痕試多次送到, 落埋order 喇

即刻好想9衝一部

巴打揀咩送貨速度

最慢, 我唔急既, 買得3a 都係性價比姐

係amazon買有冇gift card送?

冇哂啦而家, 岩岩出先有咋嘛

哦， 明白， 唔該哂

Pixel 3 XL - Android Q Beta 4
Planto - 可用
BOCHK - 可用
DBS - 可用
BEA - 不可用
SC - 不可用
其他既打自己試試.

岩岩跌爆左個moon，不幸中之大幸係touch function無問題，記得之前有位巴打係大陸有間推介，想換翻個外屏玻璃，可唔可以介紹翻

有冇人可以confirm beta 4 tap and go用唔用到

應該係開到 但會叫你打去customer service
閪app鎖maximum api level

beta

可能google news有連登仔

同埋係唔係pixel 2嘅問題
beta係冇左double tab去always on display
而係會直接去咗lock screen
setting我已經較咗double tap to wake up
淨係收到訊息嗰下會係always on display

夠曬安全
beta 2 已經係咁

想問下香港既esim用唔用到

Confirmed

yes. i am using CMHK esim.

smartone得，用緊esim

另外，實體sim用緊csl無信息嘅八達通sim

奇怪，噚晚明明有OTA，我停咗，諗住睇下review先

到今日再諗依up，但又無咗

日版冇esim，香港又用唔到felica，點解要買日版

你地係直接去amazon us買？

reboot ?

A Google employee bricked when updating to beta preview 4

我部2XL 就係中咗不過都係factory reset 搞得掂

3 定係 3a?

3

無信號先啱！

3a可以up beta 4?

beta 4 update have been pulled.

我部2都中咗招 好彩無咩重要嘢喺部機

卑話量唔夠
重覆

有無巴絲用 whatsapp 不在 contact list 條 link?
剛轉用pixel
但發覺chrome或其他browser 內入好資料
唔識彈個whatsapp 出來
係咪 pixel 有乜需要特別設定？

或

no.)

試下喺setting whatsapp個預設開啟嗰度
較在此程式開啟

咁我部2xl 都幾好彩

發覺個語音輸入 個bug仲嚴重咗
同埋新gesture rotate個screen嗰時
直screen轉去横screen嗰陣時粒掣會喺右下角 冇錯呀
但係横轉直嗰陣時粒掣就會飛咗去左上角

Still cannot

咁我部2都幾好彩

咁你試下清除咗其他browser嘅預設開啟先

都係唔得

咁唔知啦 因為我都係用pixel 都有用呢啲link好耐
同埋我直情噤你嗰條link都會彈個whatsapp出嚟

係囉
關唔關我開初 download 左 whatsapp business 事呢？

玩開隻game要用google account登入而家登入唔到

連樣咁簡單野都會咁難？
真心激死‼️‼️

Google Stadia 一個亞洲地區都冇

美國係亞洲嘅領土都冇
Stadia is not available in Hawaii.
Stadia is not available in Guam.

第一同第二代冇
²Stadia is compatible with Pixel 3, Pixel 3 XL, Pixel 3a, and Pixel 3a XL devices.

咁你有冇試過用正常版 whatsapp?
我唔覺得依度會有人用 whatsapp business

佢搵Bungie合作Destiny 2真係估佢唔到
fps game 真係要完全唔lag先得

whatsapp business啲人當一部電話裝兩個Whatsapp姐

beta 4用youtube有bug
就係個播放暫停符號會keep住喺條片上面唔會消失
反而youtube vanced冇事

竟然有人用官方YouTube app

官方app一直喺部機度
自己都係一直用開youtube vanced
今日咁啱見到youtube vanced有更新
最尾更新完用唔到 downgrade嗰陣時delete咗vanced一次
所以reset咗個預設開啟
所以先會知呢個問題

長期disable佢

正常同business 都有裝

仲有
我將條link 轉做QR CODE
再用camera Google lens 就得

我上次整過mon，不過有啲問題，今日會上去搞搞，搞完ok既攞張卡片俾你

我係一直冇notification先暫時放棄YouTube Vanced，被逼用官方YouTube app

巴打係成個mon換定係換玻璃，我上淘寶本身己經唔係好多間，但係問左兩三間佢都話無得淨換玻璃

我係外面裂左而換，應該係淨玻璃，btw，你係pixel3？我上次係換2

我係3xl, 萬一換唔到玻璃,就等4出算

我都等4

屌你老母呀仆街Google，又熄撚咗廣東話Google assistant

都講明仲係beta啦

YouTube vanced

我都無左, REBOOT 完都係無

唔用內置

唔係停左咩

我用緊Android Q beta 4，一更新最update 個YouTube Vance 就連唔到線

可以自己刷嘅

要等啲app optimize個新API
但相信未到下年都未可以正常咁用
就算Q正式版出咗都係咁話
Android API adoption rate

除非Google自己喺正式版之前改一改
個back button同hamburger嘅協調

要用返舊一個版本
3月嗰個

cut咗beta4 download有人裝唔到 Google搵緊原因

Finally
原來用佢個 Google search
入呢條
就用到了。。。。

搞左我咁耐

上完Beta4之後Blokada好似廢咗

用Chrome睇蘋果日報彈晒廣告同埋用唔到流動版，焗食desktop mode

topjohnwu幾時會update Magisk

Vanced 有咩咁正？

強制解像度

default 480p

屌我一直都係用緊官方果個雖然好似無乜問題但你地講到好咁多

而家官方嗰個愈嚟愈多廣告
用完Vanced 返唔到轉頭

點解我係app store搵唔到既

無上架㗎，要自己Google 搵

想知啲apps會唔會show screenshots?
fb, ig, etc

我覺得又幾好，幾順同埋我幾鐘意左右swipe = back

你試下影張screenshot
然後去ig story拉上去睇下張screenshot有冇show出嚟

有無用dns66?

冇啊。不過我傻咗唔記得開飛行模式再開返流動數據 依家block到廣告。

不過都係睇唔到流動版蘋果日報 試過轉browser都係唔得，係唔係蘋果嗰網有問題？

無睇開答你唔到我靠人post上黎睇

full gesture call唔call到人仔出嚟？

Beta 4 喺 Play Story 連 Instagram都搵唔到

GOOGLE搵APK試吓撳返入Store 係話裝置不相容

BTW Instagram Story 都係搵唔到啲Screenshot

但連登上傳圖片係搵到Screenshot個File

咁大鑊
咁睇嚟呢個應該係app問題，唔關系統事

beta 3 用唔用到 magisk

用到(要裝canary build)，不過好多bugs

啱啱入咗pixel 2轉會做Android新手
部機已經預載左Android 9

想問下影相 要裝邊個Apps最靚？
爬左好耐文都搞唔清楚

另外想問下有冇必裝嘅Apps

係呀！我見佢多咗個45度，有無得自己set嘢？

影相app用手機本來嗰個已經最靚
啲人話download Google camera嘅意思係for其他機

裝Google keeps notes
Google Files Go

between影相記得開 hdr+enhanced
影相load多半秒 不過最靚

係 enhanced 可以當影夜景嗰時唔開night sights嗰時用

其實有啲咩app 係pixel必裝

Files Go, YouTube Vanced

點開night sights

Magisk

我貪有得account性同步
開電腦即刻有返啲notes

相機app
右邊more
Night sight

都ok嘅 jot notes姐

裝Moment Pro Camera
有得手動setting

好用

應該關mon貼事

就爆post喇喎

[親生仔] Google Pixel 討論區 (25)

.

同埋巴打請問你用BETA4, ALBUM D BUGS 正常返未
例如呢家用IG POST SCREENSHOTS 上STORY 會搵唔到個ALBUM

有無巴打入 recovery mode 果陣試過出現個畫面係 no command 然後隻綠色android 公仔跌左落地 ??

正常係咁，冇問題

但係上網睇裝magisk 教學係要入 recoery mode 裝既 ?

#991

#992

#993

#994

#995

#996

#997

#998

#999

#1000